係咪應該發起Boycott Anita Sarkeesian呢?

有無諗過今次忍左之後D垃圾女權撚變本加厲

向R星 CDPR進攻?

令到我地以後玩既驚只會係政治正確既驚?

絕對唔可以比呢件事發生啦啊

一定要針對番今次TLOU2既源頭

Anita Sarkeesian同Neil Druckmann

所有佢地參與過既驚都要差評同抵制

首先第一步要聯署炒鳩佢地先

唔可以比佢地渲染到將來既遊戲同game廠

第2步 要將TLOU2因為呢兩條左膠參與

呢一個概念發大佢

等其他遊戲廠商有所忌諱 唔敢太''政治正確''

第3步 以後任何請佢地參與既品牌(不論係咪遊戲)都要抵制

死女權撚係都要周圍點火

屌你老母

懷疑GTA6 今年無消息都係比D女權撚阻撚住